zoff Jins owndays 邊間好d

大家一齊討論下性價比 質素邊間好

Zoff HK係藍店

咁邊間好d

Jins d 鏡片好垃圾，勁易花，得個平字(我日本同香港都配過)
最大問題係想俾貴d換靚d無咁易花都無
但係個框款靚既

jins香港係大陸代理，用的鏡都係100%china

間間都係中國鏡，全部都係hoya中國廠
owndays直頭連講都唔講，話自家鏡

咁去邊間配好D

三間嚟講 jins嘅style比較多 有young啲同成熟啲 但係鏡片垃圾 Zoff 就比較Young啲 而Owndays 就係成熟啲同售後服務唔錯 但係如果樓主想支持黃店 其實都有好多眼鏡黃店揀嘅 唔一定要呢三間

去金子 白山 obj 買日本手造好過

好貴

深度數散光owndays 完勝

同埋佢隻seiko 雙非球鏡幾抵帶

新黑囉